新手日本自由行

細個屋企好窮
成家都未去過旅行
出嚟做咗1年嘢
儲咗少少錢
想同屋企人去一轉日本玩
想問下有咩好去處？
主要想去睇下風景，了解下日本文化同嘗試當地飲食
重有想問埋要做d咩事前準備？

日本邊到都有你講既野

日本咁多城市你想去邊一個？
自己google 吓先啦唔好咁懶
起碼諗吓要去邊先

首先要去一轉日本城

咁東京有咩地方去
Thanks

咁睇櫻花去邊好

風景 最近去左大阪 姬路城好J到 東京未去過 自由行下載定乘換案內app啦

報團啦 你咁懶

申手黨係連登會死得好慘
都係東京或者京阪架唔

shopping多d咪東京
文化野多d咪大阪京都

新手就買本閃面旅遊書 夠做架啦

可以唔駛買係圖書館借都得
睇完開頭啲旅遊簡介就差唔多
入面啲介紹9成9都係廢

即係叫你嚟香港行旺角 去食許留山咁

你講東京......
其實呢個係未搞事POST
單單東京其實已經係可以玩你1,2星期既地方......
問題係....風景,日本文化呢D黎講東京唔會係最好既選擇

搵埋俾你